呢排發生咩事，周圍既人都關係決裂

尋日wkend行下街，等巴士有情侶鬧交，食m記有人喺門口喊住傾電話，ikea又有夫妻鬧交，又有情侶行行下鬧交……

係咪呢幾日換季，定其他原因

令我好在意

因為。。。

咩

巧合

因為三月 過左就無事

你試下唔出街睇下有冇改善。

好唔爭氣地笑咗